會員尹志平請進

(笑)

留名

比返個名我 (笑)

真身

抵啦（笑）

而家冇得派膠你係咪失業(慘)

破你膠處（笑）

陰公豬喇

笑

尹志平➕

尹巴 呢到好多處 你點睇

無圖無真相